明明室內戰有利既係示威者先係，睇返最早期既沙田新城市

起碼佢地少左催淚彈，又有空投部隊

曱甴受傷既機率會大過空曠地方好多

聽日可能出現嘅情況

有好有壞, 戰術亦會進步, 而家唔認同室內有利
當黑警用人手優勢加埋商場保安引黑警入去封鎖出入口就變左甕中捉鱉

問題係依加班曱甴一早匿埋晒係暗門後面，隨時伏你

商場的好處係有平民掩護

原本就係，不過混左好多死全家既便衣狗入去

呢家佢地改晒戰略
首先搵藍絲報警/搵便衣狗引戰
綠色 object 就可以大搖大擺入黎
商場路窄人多
反而仲難全身而退